Após uma análise detalhada do contexto proposto, destacamos \textbf{atores primários}, que dão inicio a interações, e \textbf{atores secundários}, responsáveis por supervisionar e/ou operar a utilização do serviço.

\section{Atores Primários}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Jogadores de vídeojogos} - Denotam um conjunto importante do ecossistema. São na sua maioria jovens, interessados em manter um ambiente informático estruturado e organizado. Geralmente, este ator pode ser categorizado como competitivo ou casual, sendo, em qualquer um dos casos, benéfico para a \textit{dashboard} em desenvolvimento. No primeiro caso, o utilizador tem como principal objetivo melhorar no(s) seu(s) jogo(s) favorito(s), procurando assim, uma ferramenta que o ajude nesse propósito e, no segundo caso, o jogador prefere operar um ambiente sofisticado que lhe facilite as atividades favoritas.
    \item \textbf{Utilizadores de serviços de \textit{streaming}} - Este grupo é muito homogéneo e não executa operações tão complexas como o anterior. Trata-se de um conjunto muito vasto que abrange todas as faixas etárias. Têm como principal interesse encontrar séries/filmes novos, parecidos com as suas obras favoritas.
\end{itemize}


\section{Atores Secundários}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Plataformas de autenticação} - Designam serviços utilizados para cada utilizador se poder autenticar na \textit{dashboard}. Como opções são fornecidas \textit{Email}, \textit{Facebook} e/ou conta \textit{Google}. Representam \textit{\acs{API}'s} onde milhões de utilizadores já fizeram algum registo previamente.
    \item \textbf{Plataformas de vídeojogos/\textit{streaming}} - São os fornecedores de conteúdo que preenchem a \textit{dashboard}. As empresas estão focadas em criar o melhor conteúdo e torná-lo o mais apelativo possível para os consumidores.
\end{itemize}